【理性分析】各隊球迷特質

湖/曼: 熱血 激情
其他 :

艾加

猁=垃圾